有個大陸youtuber預測如果送中條例通過香港會點

依個youtuber好正,出d片串到中共應一應,曾經因為d片,中共走左去佢老豆屋企捉左佢老豆問話同警告,但係佢都係咁出串中共既片,好正

笑到仆街

推

push